[3ds/switch]MHXX討論區 (64) 鬼蛙獵人2.0

WIKI Link

KEY任,前置任,素材出處係哂度
自己查完有唔明再問

配裝器:

前者網頁版,後者Java版,任君選擇

Q&A
清完Key任無緊急任打點算?
禁X開個地圖望下邊度搵NPC傾記

點捉怪?
打到隻野跛腳,放陷阱,掟捕獲玉

點轉風格
去自己間屋個裝備箱有得轉

點解d技能黑左?
因為個技能發動唔到,可能關你把武事

新手用XXXXX著咩裝好?
下位鬼蛙
上位鬼蛙S
G位鬼蛙X
咩話?唔想著鬼蛙?

新手用開XX,整邊把武好?
上下位求其見到邊把你整到得黎又最高攻整果把用住先就得

新手求高手帶打XXXXXXX
唔一定時時都有老手得閒帶打
開個一人一任房搵同位既獵人互相幫忙解會多d人肯入

咩叫z順?
即係一人一任,跟個次序,舊時3ds個次序跟z字咁排

點解我同個friend連唔到線?
一係你block柒左佢,一係你set左switch專用房佢玩3ds入唔到

隻game點先叫爆機?
打哂村9星同解放hr 整完螳螂裝同二名裝(好似係)

唔使暈
麻陷>麻>穴>捕獲

有掉咗先，但佢未得

放穴>合麻陷>掉玉
佢起身果下即再放麻陷

ok

G獰猛化斬龍
08-4783-0840-0231
-1

G5 岩穿鬼蛙 有冇人一齊打
69-4582-5408-1521

屌好想打機 但係有野要做

你地好高火力

jaga

weak

超特許 黑炎王 -3
18-9236-6888-8849

平時掉麻玉都要等幾秒

G4上解放由頭打起,有冇巴打join

65-7559-9228-5707

G5 岩穿鬼蛙 有冇人一齊打
69-4582-5408-1521
-2

正 又出天鱗

少佐curry

求巴打carry

爭1個

-2

HR 1新手求高手帶鬼娃
19-0224-5313-8364

斷左

我鳩打都夠

其實重弩基本裝都差唔多
係睇啲人上勇氣要幾耐

-1

有邊把快過鋼龍重弩8發斬裂上勇氣

-1 求幫手

佢未入落穴就死咗喎

求幫手黑炎王G5同超特
28-9180-5778-7920

on9 睇錯嘢掉慢咗麻玉

有冇人Z啊

Me

me

刷咗成堆垃圾

07 1339 8366 4743
3690

49-9848-7237-5870
G1清Key任有冇巴打一齊

螳螂裝雜料（影蜘蛛 重甲蟲果d)
18-8205-8967-7209

G3緊急 有無ching join game?
5100 4223 0168

螳螂
-2
08-4783-0840-0231

求幫手

有人同我講老山龍快既一場十分鐘搞掂

堅唔堅

唔記得換刀=.=

重甲蟲 影蜘蛛
19-7955-4725-3985

有矛野打牙=.=

乜田去試

我想問點轉稱號

我同人夾, 快極都十分針
十分鐘我就試唔到

小出你無超特?

未有

爬到爬十分鐘

Jar gar

今日應該第8場輸

企後腳打好安全

8場joe

青電主1-9 求助
20-8348-2934-0992

剩係計輸咋,嬴左果D都未計

有冇手足陪打一場黑炎龍3
爭一張先全6lv

17 8585 1700 5201
-3

56 5647 6227 0690 螳螂求救

套青電真係幾靚
但係我諗唔到應該配太刀定雙刀好

有冇gx牙祖
利申會食回家玉

hr7 緊急 08791841038052

help -2

小出冇super打

冇

阿joe啲招真係咁難避咩

打廿分鐘都唔死

街場有D好快三貓

我又近戰一齊劈

我全部箭都射哂, 都唔死

遠武我唔識
近戰有心眼打後腳就安全

ex joe有咁難打咩 講到好似打好多場先贏到一兩場咁

因為我柒

跟你搵食

請問點樣合獰猛化既防具 我打左獰猛化素材 但唔見有得生產

遠程有七個身位就全程9射

有無ching 打老山龍
G2緊急果條

成班柒頭負雷耐又要唔識避大招
落雷仲話要回家玉先唔死

同呢D柒頭打我寧願佢寄生係營地都咪撚衝出黎柒

螳螂
-1
08-4783-0840-0231

hr6 求幫手刷幾場斬龍
38 4013 4558 3903
pw 1234

頂你地拎晒啲拘束彈又唔用

呢隻野真係痴撚線

多動症

唔夠dl果隻炎王痴線

想打

31-7913-9089-9090
0999
z順
-1

入左果位巴打請揮一揮手

救命

笑死禾xdddd

新手求幫打
05 2441 9805 2266

你開白疾

我想講, 打後腳真係打到下年, 呢隻dlc好厚血

轉咗屬要打心口

有啲攰, 唔打住了

你地邊個拎晒啲拘束彈 阿joe飛起又唔用企晒係度

如果用霸龍武器 綠斬啦。咁出左鈍器之後 跌斬味仲磨唔磨刀好？幾時先磨？

辛苦晒
Btw我教班中學同學打後腳都係第二次槍多少少就Ko

正下次有企位

44-2725-6586-6652
1111 z hr100

負雷耐柒頭=me

普通果隻定配信版?

我打街場13-15分鐘一場, 20分鐘一場我頂唔住

拖得越耐出事率越高
打番平時果隻學下點樣高輸出好過慢慢磨

同少佐打次次穩贏

Dlc 三近戰一遠程

想射散彈

又慢JOR

20分鐘左右 不過0貓

仲諗住放低手頭啲野打機 點知咁快full哂

少佐carry打咩都然

今晚幫fd 打上位裝😎

我法國用虫棍打佢好順手

yes 最鐘意同少佐打機

人車無敵

用鈍器綠斬個功效好似最好

之前上網好似話綠斬效果最好

無fd玩 想幫打都無

yes 咁我無記錯

Keep 綠斬。好似係

去R fd場 跟住個fd話齊4個無位

我玩斬裂彈玩到D FD唔敢同我玩

我玩散彈佢地唔同我玩🤣

明曬 thank you 用緊霸龍盾斧試下 好似綠斬都跌得幾快下

咁你抵死啦

擴二點睇

有無z/g2任場？

下位鬼娃
23-2014-5632-5852

巴打唔升hr直刷鬼蛙 識玩

享受遊戲

屌

呢句真

隻恐暴龍係打定跑online
屌你老母閪係撚咁走

係跑online

岩牙

打左好幾場麒麟都唔齊剛蒼角 為左整個頭幻化

今次到紅Joe

遲啲試下打天鱗

獰猛化夜鳥

09 9901 3692 3666

試下眠爆

有冇巴打幫手打

佢只係一隻大少少又識噴野既狗龍

幾個都係唔升HR直刷鬼蛙 咩事

鬼蛙獵人2.0

鬼蛙Hunter xx

G持‼

09367366666198
老山龍

想出防禦強化都咁難

終於出齊遠攻裝D螳螂玉

G銀火
06-5412-7818-5679

Weak

嚇死

打埋少佐收工

螳螂獵人

都食哂粉塵
佢唔死我地都可以收隊啦

真係讀心 即刻一場出三粒 搞掂

成頁螳螂料,剩係缺玉

見到仲要10粒玉我已經冇心機打

on9垃圾飯

其實幫人刷反而唔覺自己刷左咁多

我幫人刷都係0分針完 係懶得刷

知道要射咩位之後就好易打,之前唔識射

請問唔打村任直沖集會所得唔得

武器嘅期望值有冇得上網睇？
定係要自己計？

得
但你之後唔好問xx設施點開

牙茶打齊D牙祖未?

好在有少佐

啱啱打左兩張証

仲有無位

靠你地curry禾

唔叫禾既

我六點幾嗰陣等陣你叫我
但見到你搵人打螳螂
咁咪走去幫fd刷角龍，之後先自己打兩場

我就係等緊你先走去刷螳螂

咩意思，點解會唔比著

我個位要唔要

新手剛升g位 有冇師兄可以帶下打套裝

你地仲打唔打？

房號？

（其實掘礦都整到裝）

上g2整套礦石

可以打多陣
聽日返1點

未開 新手可以整邊套先？ 如果單人得就唔洗麻煩師兄

44 2725 6586 6652
1111
Z hr100
-1

有冇師兄可以帶一帶上

用往上位個個上g2

Gogogogo

有冇房可以加入

你自己開

幫你就唔好咁懶啦lollll

33 4363 6339 5408
pw 1234

感謝師兄

入來痴下素材

做我個套
dup了1個鐘再升下就700防

岩岩整完套角龍弩裝 想入又full jor

入咗 打幾場試下武

屌你毒鳥扮死兩次架咩

carry

Pan比你打

升左g2試試先 新手都仲練緊好d走位

我八點要起身番工

入咗另邊場 整完套裝想試下武打幾場去做野了

屌你咩

我地爬得上去應該完場

螳螂-1 求高手carry

44-7707-8208-6528

Luna冇人入叫我
我入番去打

sor

我未眼訓wo

人棄屠龍驚

有無人carry可以我hr10上11

16-8406-0976-4290

咁人齊一齊打場老山龍好無

升左上去打場？

矛人牙

有冇巴打可以解答到我

武裝用近戰，但你件裝係射手only
或者調轉

等場中

岩穿超特
38-8866-7689-5161

集會所霸龍
要打粒大龍結晶
45-9132-4339-1482
感謝各位大大

已入

go?

感謝咁多位巴打 聽日開始整礦石裝先

屌呀
咁都冇細金

大家介唔介意打一場key再加老山

我可以呀 唔好嫌棄我新就得

你開有人會入

key都得既 老山就不了

33 4363 6339 5408
1234

pan大

果邊散左啦咩

打個普通任都出神島

恭喜

控碎靠晒你

隻 野有無行過

無入 周圍入場打下咁

一早有
唔想用遠攻咋

想問下射碎控手裝要咩技？
thx

原地飛行

要做搬運工人了
大家介唔介意

好weak

33 4363 6339 5408
一齊來搬炸彈

聽日翻早 我極限了 sor 如果聽晚先我可以幫手

pw 1234

辛苦了

今日感謝各巴打

-1
好感動巴打眼訓都打

屌 冇帶子彈

笑死jor

媽呀
好柒啊
唔怪得你走去控場

幫埋先休息

入到原來開左 自

冇子彈照輕鬆過

Lap g打唔打機

佢幫緊禾打飛機

g黎

有名你叫

g位重甲蟲
爆尾
21-6252-0333-3868

=.=。。。。

夠未

辛苦2位巴打

黎多場

你話ok架

賤人

問左luna ok先用架

終於有第2個超特

問個低能既

打老山龍打到訓著

打打下擘大眼：咦我唔係蹲射架咩？點解貫一逐粒打

辛苦唒

易到

下次再同luna玩散彈

有無人幫到手carry hr10最後兩個key任

終於hr2

有冇早晨z順場

想問下點先有個護石鍊金？要解邊個任？

人

棄

鬼

搭車搵碎場得一頁四間房

唔洗返工返學咩⋯⋯

街場牙祖真係唔講得笑
完全係刷敗率

利申:空戰匠2狗龍大劍 升到解放 老獵人 5貓車內 冇打村任

就算唔洗果啲應該未起身

好似啲online game自己介紹搵工會收咁

老獵人應該加分定扣分

睇下每晚ON幾多個鐘
會唔會幫手打老山龍副本

G4 緊急 - 蠢く墟城 - 閣螳螂
64 2012 1414 6254

超特黑炎王
57-5697-9464-2328

請問鐮蟹瀕死有咩動作可以睇得出 ???
村4個任玩左2次都唔小心斬死左佢

一樣會跛

嘔紫泡

佢好仆街架，跛完會過區，臨死前會嬲多次所以會成日唔小心斬佢，捉既有幾個方法

1. 帶陷阱貓，等佢提你
2. 用觀察眼技
3. 等佢訓覺先放trap

想問下自宅隻貓幾時會有得鍊金??
我HR已經解放左 係咪要打到去邊個村任先有?

整會心珠啲料咁那煩既...

搵到了, 原來村任要解到5星

LUNCH再試試先#YUP# 唔該哂

早場 G位一人一任 咩都得
38 6075 0403 1950

屌佢老母 我果陣已經係一下一下咁慢隻篤佢等佢跛腳 佢老母佢連腳都唔跛就死鳩左

十一點先入

佢要轉區先睇到佢拐唔拐
直覺ok就試下掉個屎玉睇下，
或者直接捉

用重弩計彈數

扔屎玉有乜用?

用邊一個風格玩輕弩比較好?
玩慣左勇氣弓...但勇氣輕弩好似麻麻

點跟

空戰

錯手殺左既話
下次再接就射少半排

係咪高手向

掉屎玉平時係趕怪過區用

中完陷阱再掉麻玉，
未捉得可以繼續打佢，佢扣血扣到捉得嘅量會直接搞掂
因為麻玉效果其實維持好耐

lm

清佢未跛唔好放陷

睇你點玩 武士道/強襲各有優勢

但團戰我覺得強襲更有優勢,話哂可以帶充填

全力打一次大約知血量
第二次咪差唔多再停手捉

戲

屠

上位燼滅刃1-4lv
62-2598-8893-2615

入左

我見有人玩鍊金....係咪冇咩用?

輕弩收武用藥用道具支援係所有職業第二快既武器 仲用乜鍊金 直接用道具啦

完全明白

XD驚！

有無早場比我打個1round

我愛少佐

小妹留咗個青電主超特‼️

36-2753-3679-3407

G1 緊急求任何人

-2

OK!今晚收10點

想睇你solo

都得

無事了

有冇人屎忽痕同小弟打燼滅刃, G2打上去

開/入Z順場打

一人一任-2
38-6075-0403-1950

入左樓上Z順

有冇清打獰猛鐮蟹

要上堂牙

堂刀好上

中午場 一人一任
47 7600 7934 4459
-3

冇事了

想問下礦石裝姐係邊d

想問呢套裝係咪配雙刀／太刀比較好
個人用緊盾斧 加唔加達人好？

斬2仲業物

有咩問題

🤔

想慳返啲砥石唔得啊

收工未

想點

想要

想接你收工

我夠斬2+業物
吹呀

斬2仲用乜業物

劍斧配技通常會出咩...有無少少建議?
我宜家係會心同會心強化

Mh巨頭配技唔洗你教

G級影蜘蛛

38 7191 7318 9652

Yes

龍

拎黎雙刀加片手
大家有咩建議有其他裝勁定係大家只係玩螳螂裝刷護石？

上網睇話紫唔係多白好多攻，點解仲大部份近戰砌都仲要用匠2

here

邊有link
水鳩我？

影蜘蛛唔會再打第二次
好撚核突
利申：怕昆蟲

唔該哂巴打

樓主弱智架 唔好怪佢

一打唔洗找

你刀系

認真答
點配裝都係要睇武器本身既specifications
如果用緊果把武器唔用匠/淨用匠1之後
白斬紫斬都好短好快就會跌斬
咁緊係升高一級斬味就最好啦
因為紫斬唔止高攻dd
有時有d怪有d位紫斬斬得入但白斬會彈刀
咁有得用紫斬就緊係用紫斬
咁每把武器都有唔同既斬味
想砌一套裝而又可以泛用到隨時換武
咁咪砌匠2業物囉

我都懶鳩2個技出曬

你學禾

口欠口牙

會心珠3洞
要打鬥技大會？

系牙

35-33473896-2206
白疾風 可z

我入黎痴場打 利申新手

白疾真係唔太識打
好小打佢

驚

閣螳螂呢

斬傷點解

我仲係到洗緊粒崩天玉
27-2172-5077-3250 -2
崩龍

打黑狼鳥 用弓輕鬆

食魚

有冇碎龍護石團 求CARRY

屌 我個朋友同我講 話烏低身行一陣就解

我朋友叫凍檸茶 佢叫我禁實b掣

食魚食肉秒解
跑步都會解[black]脫[/black]

佢無錯 裂傷烏低身係會解到

我以為我個朋友呃我

學到野lol btw有冇人入仲有位

柏誠 我怪錯你

食野快

收到wind有人叫我

?你唔講我都唔知你用咩技

柏誠

認錯人？🤔

柒咗唔好推

梳囉

27 2172 5077 3250
崩龍 -2

push‼

食早餐

有沒場

舊崩天玉好難出

G2 燼滅刃 打兩隻
求carry
31 8257 5068 3543

我接唔到 你地打

唔俾帶野

38-0921-0796-9472
求巴打幫手清G4 key HR解放

你入番黎啦
35334738962206
白疾風8 -2

咁危險

我都淆

38-0921-0796-9472 G4 key -2
求巴打幫幫手

巴打全部都好勁

想問螳螂裝實際可唔可以出到二名怪既技能？

ps:
淨係得荒鉤爪+3護石

むりだよ

買咗個老麥 準備返去屠住龍食

二名技冇珠

吹漲放左陷阱就走左...

二名護石最多+3
如果唔係就太屈機喇

唔得，岩岩我都諗過
螳螂成身著晒先發動到秘術
護石強化套裝得8點

G位雙角龍
01-9070-0850-2114
thx

一放好就走 好醒

可以打陣Z 有無場缺人

傳閒其實到底係雙刀放屬快定係片手？

淨計屬,片手出屬會既話應該片手贏

有冇人係長期用貓打

[quote]38-0921-0796-9472
求巴打幫手清G4 key -2

岩岩整好炸彈/遠攻/野獸/回復貓
技能全部都執好曬

Z

感謝巴打俾我痴場打

zelda鋼龍 00-5970-4348-0142

有野做遲d再打

整完螳螂裝 有刷開石
之後整瓜镰/二名?

有冇場比我痴打

16 9826 4371 5411
pw 1111
打一陣就散場

65-8461-8664-2038
8964
Z順

屌你老母

我先架

再開啦

44 2768 6088 1773
PW1111

-2 THX

多謝哂rain/左衛門/eik3巴打carry

唔該曬2位巴打

有冇Z

請問有冇link睇到所有download任出啲咩裝或武？想揾女角啲靚衫合成裝

66-7996-6938-3909
Z

Kiranico 有成套睇 但係冇得逐part望

G3 緊急求carry
33 2430 8990 1151

終於有間房可以穩穩陣陣打牙祖😭

我個round pass, 我打到4點9要閃

現充

有冇人可以帶我升下 而家HR2
未玩過又冇人帶

如果下晝唔多人 可以先玩下村任

多數rare幾？
太多。。唔知邊啲係download任出

原來我冇貫強+6 3s

Dlc嘅會放喺每個rarity最底

[quote]G位雙角龍
20-0618-3527-1879
thx

橙
個場亂撚到

上位嵐龍 打珠料

54 9970 9925 7863

其實我純粹想清下任先搵d難既野打

跪求幫一場

麻煩曬

大佬們
斬術 心劍一體
依招係咩裝出現？

我可能夜啲先玩到

32 4012 7631 0139

g位 泡狐龍裝 素材團

thx

有冇人幫打/一齊打燼刃龍 而家打到4
43 6240 2585 8597

我指個網，有rare 1-9同X, 多數邊個？

聽日就有天彗龍任

老山龍裝 凜/艷

有無人一齊打螳螂 想刷返套螳螂裝 20 4870 3703 7479

場碎礦
岩岩打算練控
然後麻陷眠陷暈全套 隻碎龍仲生歐歐

每個rarity都有機會有dlc 套裝就放喺每個rarity個表嘅最底

嬲嬲豬

雙刀 開始打緊上位 想問下轉咩套裝比較好
武器用緊電龍

鬼娃

屌 比你講左先

屌 比你捉到我打錯字
我唔配做鬼蛙獵人

咁岩見到 梳

綠帽達g位鋼龍
41343398228828

而家用緊係鬼蛙 除左依套仲有無邊啲比較合適？

斷

得我斷？

推

係

二名z順
44-0921-7729-8868

我建議你升啲上HR8換G位鬼蛙

二名z順
44-0921-7729-8868
-1

下位用鬼娃 上位用鬼娃 G位都用鬼娃 鬼娃威武

無
得鬼蛙適合

又可以打一個鐘機

鬼蛙forever

鬼蛙裝 啪啪啪

技術好左可以轉返下位鬼蛙

請問3ds同switch係咪可以連線玩？

一定要online連

只能網連
不能近連

g4 駭龍
54 2712 4977 3472
-2 求幫手

Z順
52-2225-5039-3422

到邊個

獰猛迅龍 上位6星
48-6362-5270-1885
求carry

想john但要食飯
廢事媽媽鬧

日經

角龍弩定鋼龍弩

新手學玩重弩

雷狼

有無場打下

你地有無打哂D 依賴任?

Sor篤錯

得閒打套岩穿黎用

試吓混裝啦

第一頁個混裝器如果我set +1火耐，佢好似淨係出+14火耐
有冇得較+1或以上？

上位恐暴龍
64 4159 6255 1561

有時連機果陣 隻龍同一招 有時納刀避到 有時唔得 點解會咁

Z順
08-6844-6691-8631
pw 2222

我join

滿左

整匠3珠，上位恐暴龍 > 崩龍
32 8350 6802 5012

好恐怖

如果係勇氣mode要正面對住招技納刀先得

打金雷公lv8 start
20-4870-3704-9871

bb你都唔放過

求巴打幫手，頭先係街幫人打完，輪到我開就俾人踢走

慘

感動kory巴記得小弟

still 欠 2位，可以Z順

寵物土見人笑鬼娃自己又笑埋一份仲好笑🤣😅

垃圾kaiboard

你係望遠定寵物G

禾刀跟人笑

42 7950 9716 2403
-2

螳螂

其實我都係🤕

Sor

唔明你想點
你想set耳栓但結果有埋高耳，
set攻中結果出埋攻大俾你？

要+2點解唔揀+2?

打匠3珠料

17 1885 0216 9660

有冇野打

Weak垃未放工xdddd

yes 😅😭

04 9564 3531 2148
HR4緊急任 一齊打/幫打

刷螳螂 03 0065 2016 0761

g4 螳螂有冇人肯幫手打

升hr9 有無好心巴打幫手緊急任
64 3429 4811 4125
Thank you

而家G3 用緊斬龍X 同老山龍刀
想配返粒護石 去邊度刷好?

有冇手足帶打黑炎王7
佢唔俾帶道具
打三鋪

45 3634 8763 5417
-3

搞掂
食飯先

仲要打三鋪

打上去等佢出返7卷好過啦

7證喺Lv9會有機會出

多謝巴打 好強

係喎 諗唔到

寵物店

黑龍 31-0011-1699-8889

十卜

紫毒姬10打上去
41-4851-3217-0166

紫毒姬10打上去
41-4851-3217-0166
-2

紅兜 由8打到G5
14-5900-4696-1014 -3

典解越嚟越多人叫人入去carry佢二名?

棄驚前都唔知有無心機升上去
要打15次on99

如果整裝整武，唔係一個人升快過每人打一次咩？
我mhx嘅記憶係咁

因為有班人不斷入去幫佢地打
唔係唔搵下話

z順會好d

一晚就打到15lv啦🤔
要砌裝就耐姐

唔係隻隻都15次

G位/獰猛/二名 Z順
27-9989-3486-4856

次次入完房同人打G5就唔見哂人

紫毒姬g2打上去
41-4851-3217-0166
-1

一至十自己打啦仲要人幫

我知新果d唔係,但唔知點解都係無心機打

紫毒姬g2打上去
41-4851-3217-0166

打二名唔Z順仲好意思叫人幫手打上去

岩牙
當人地免費性奴

盾斧配咩裝好

玩左咁耐其實都唔知咩係二名

人地話緊你

32-0147-2929-0163
G位/獰猛 Z順
-3

我仲諗住有人會要料先咁開法

咁我轉返Z順

有冇巴打一齊升hr, 岩岩同個fd開始玩 岩岩升到hr7
10-0073-1686-5218

清上位／G級任
27-5995-0291-0919

Z順
41-4851-3217-0166

留明待比人屌

Z順
61-9893-0605-0528
打錯no.

清上位／G級任
40-2181-1682-7297

二名都得?

冇所謂

採集都得

我想問下各位巴打
用switch嘅話點樣睇Z順

上至下囉

有無Ching 可以帶hr5升6

開房

乜田打唔打機

splatoon緊

有無巴打一齊打？
緊急天彗龍後一路打G4

69 2349 1588 1573

有無人可以幫手打老山龍緊急

19 7525 9766 4368

G4 緊急 求幫手

18-2364-7420-6571

寶寶打唔打牙祖

-3
求帶or緊急一人開一場都得

我想

求幫手 G2 Key 任
19 7525 9766 4368

幫場天彗

z 順
40 1708 7219 1864

去左自己貪打緊,又輸jor

開未

21 2300 6641 7188
G位z順

等禾幾分鐘,煮緊面食

唔使返工咩

清上位／G級任
09-5434-6040-5228

唔怕la

天彗把太刀值唔值得整

有冇人一齊升HR 打到G1緊急

牙茶開場la

17-2314-5186-7098
1111
gx joe

咁有幾多人係比人Carry上去

Gunner 嚟講
464 防同561防個差距重唔重要？（都係秒㗎啦？）
準備玩支鋼龍重弩（非為刷碎龍）

貫通弾・貫通矢UP
弾導強化
連撃の心得
超会心

最後一技出弱特就561防，見2就462防
我覺得自己唔係下下中弱點，想出見2
但差成百防，點睇？

-2-2

有冇高手可以幫手過老山龍
21-4319-2988-2815

又連擊又弱特

有無人z順二名

想問下，打dl任得返黎既時裝有冇得做防具合成

有

ys

我會出見2 反正都係根性

弱點太短的話就冇用？

等多2個

打夠4場?

pw:8900
15-9386-6671-4310
z順 我會開二名

徵一位高手打鬥技黑狼烏
01 4818 0679 6556

有無螳螂團

17 3345 3108 6127
螳螂

Sorry 斷左

好入

角龍重弩應該整啲咩裝 求推介

弱特同連擊唔好一齊用

刷螳螂
51-1402-1867-4327

18-0217-2585-5085
白疾風

又黎

咁就鬼蛙S裝啦

新手 hr 5 升6
33-7670-7595-0023

恩物
其實螳螂裝自己上反動1 貫強 裏會心同彈道無咩難度

制服

出左粒達人+10,屬攻+6,0s石,有無用?

又2張證,夠證整埋遠攻了

又係螳螂 我都有諗過

升爆兩套要幾多🤔

10 卷
16 翼
14 眼

我仲好努力咁刷緊貫4反4 3s石
想沖多招連擊

唔岩用就鬼蛙裝啦 著住佢單挑祖龍都唔係問題

有冇人打 打其他講聲我開其他都得

角龍出連擊

千祈唔好
連擊係加正會心
角龍個負會心就會抵消哂

我用鋼龍

19-3746-4055-5496
g位老山龍求一齊打

就係刷護石
所以先整重弩

反4係打算平時單打平射都有d力

招巴打

3人打完，之後走左一個，剩低一個又唔打老山龍，唯有陪下佢

檸檬料先麻煩,要好撚多

禾要返工了,矛得打喇

想做mh版freerider

G位影蜘蛛 一場
02 6457 4292 0715
8964
-2

我得兩張

一齊free啦

你想打咩
我接

聽日再打

同你打2場出4張證,依家有突

47 0557 0478 1039
求高手幫忙，唔可以帶道具入去。
把劍好型啊

我仲差5張

頭先果場出左2證,3剛翼
依家剩係缺眼

開個z鳩打囉

係因為冇疊加定點...

34-0247-7400-6654
Z

pw:8900
15-9386-6671-4310
z順 我會開二名
-2

66 2756 8343 3983

黎個先岩，求高手carry

辣

殺

我踎屋企算

廢人冇人入

牙

06-4167-2423-1740

螳螂

系

36-3483-5131-7753
白疾風

吹牙(*´꒳`*)

而家接龍興2個人69互接

無鳩就收聲啦

牙祖套弓裝有邊把弩岩佢用?
無明弩?
岩岩整完望完d護石出完貫強一定要把武器2洞先出到多一招

你老母串鳩我

幾時話女人唔比69

係呀我全家一齊串鳩你呀

銀色大笨象 G4
05-1540-0384-0981

青熊笛 / 鬼娃輕弩

巧嬲

貫強+6 3s
無明

嬲牙

02 1260 5190 4670

唔俾帶道具打，求高手carry 整把劍

粒石我有,就係要用無明先出到多招
同重弩一樣都係出貫強同彈導?

ok😡

返屋企未

有冇巴打carry g4 緊急
13 4089 3099 3100

41-1715-9959-4952
pw 1236

螳螂

番緊 但唔挽住🤗

HR 7 去 G位求帶 差2任就緊急

09-0452-4422-1605

-2

有無巴打幫手

老山龍
34-4285-0094-1042

51-6642-0470-2381
螳螂團

G位泡孤龍
49 0356 8471 8019
入黎幫下手

有冇人帶打USJ麒麟

走哂

一齊打
利申：唔勁

69-3809-4480-0935

G3重甲蟲 要爆身
56 4831 5801 0253
8964
-2

求carry大斬龍
55-2676-8226-6464
Pw:1111

求幫打解放角龍打兩次
06-9149-4044-5605

G白疾 招巴打一齊打

螳螂
05201248493869

Hr 9 key 任 同埋升hr

62-5218-8203-0012

[/quo

[quote][quote][quote][quot34-0247

z ok?

有冇巴打hr7 緊急
一人一場
63-4023-5032-6005

LOAD得慢 用回家玉慢左幾秒都俾人踢

okay

求carry大斬龍
14-0231-1132-5633

有冇巴打一齊刷和歌？

黑炎王7 仲差3張

32 1006 2867 1513

重甲蟲斷尾團
37-4092-0824-7909

一下死

斷尾

-3

45-7972-7938-2083
幫朋友打老山龍-1

Z順
67-8734-1128-4711
pw 2222

02 1260 5190 4670

好難打，唔俾帶道具，有無巴打carry

-2

34-0247-7400-6654
Z
-1

我打

想問下麻片推介邊把？我見屬高個D斬味好低

g1上g2
12056016306356求carry 或同路

用緊貓片

黃跳黑貓白貓
自己揀

下位鬼娃
58-1624-9022-9733

挽未

sorry頭先去左買ps4

有冇z順場

吊牙把無明弩又要上位檸檬鱗

G4 key任場
35-8243-6532-3471

橙

nvm
仲開緊

上7星 霸龍
34 1235 5827 4054
求幫手

而家買幾錢

巴打有錢
白疾G2 -2

唔想自己一個打,但街場連迅龍都無人打,係咪已經無曬人玩喇

佢好似買大專plan

要整一早整哂
好似係

終於返到

等開場

咁我真係等thanks giving算

入左

我買大專plan

搵個入黎幫手打

G位檸檬泡孤龍
49 0356 8471 8019
入黎幫下手

無ps4 weak

禾刀矛

09 2943 5233 7718
3333
Z順 肥婆唔入得

唔等禾

你做緊咩

我打1round收皮

又滿

我開新場啦
Z順
23-7941-6192-9549
1111

肥婆團

有冇巴打有鋼龍重弩巴用後感
OR 其他重弩

cls,少佐d hr升得咁撚快

仲有冇位

打多3場後我唔玩

唔等你

咁你自己搵場

夜啲仲玩唔玩 而家被人吹雞去打fifa

me ok

咁等你夜啲

貫一種子多多都唔夠用

有無師兄可幫手過G2緊急 老山龍
房號：14-6802-4132-4033

ching你個件咩裝，效果好似好勁咁

有冇巴打有上位獰猛迅龍?
想升把太刀

36-3483-5131-7753
G3白疾-2

斬撚夠未

吹啊

開

一見你行埋嚟就停手
佢2個仲痴咗線咁斬

荒勾裝

太刀黎，虫係老遠打我唔到

07-3401-4222-0210

-1 z順位巴打做咩走左

d石可以有幾垃圾

same as tsz yin

你地2個事但1個

唔係禾=.=

我有冇開錯?

傳說中既空戰太刀

有少佐係度,開d難打既野解左佢先

人地都唔好意思唔幫你啦

我換貓算

屌我都有堆採集任，等同柒田z順個陣逼佢同我掘野

MHX我都有玩
因為上刃快過武士道
XX有brave
空戰太?不了

求巴打幫打青電主任 -3
一場都未打過想刷佢套裝
19 8556 7690 0565

求過恐暴龍
53 7429 6888 6781

碎龍護石團 -1 00 9019 8621 2796

我記得上集跳斬幾次就可以落地氣刃
型到

G位獰猛迅
34 5144 0029 6299
-2

開唔開超特

轉一場J回太玩下先

你鍾意 問我做咩

__ __ 精算 item 採集

原來差一張卷 屌要行返落去買

呢d啦 一大堆
個d咩10隻發光蟲blahblahblah
見到都想嘔

負17雷耐嘅小妹

我32正

笑死咗小妹

⁉️

呢個咩料=.=

一入嗰下即死

....

想請教下，真王牙大劍，定極雷狼大劍 會比較好啲？

thanks

嬲唔打

下位除左USJ係咪冇麒麟打？

屌1－10自己打啦

我做野 你地加油

做埋個freelance就有錢買ps4

=.=

有冇上位,把太刀未叫好高lv

貼套GX祖龍裝出嚟
想砌

g

偷雞食少支秘藥都俾人射到一面都係

我粒貫5 射法5 ooo wor

btw 個mh ps4手制好靚 好想要

笑左 個個都笑柒但你話靚

部機就7 個制真心靚喎

呢粒我冇
貼啦臭雞

琴日跟mao清整左套 100％會心
貫6 ooo 就得